垃圾鴻星我立即屌你老母

嘢食又廢 態度又閪
又唔係收得平
以後唔幫襯

食過 完全唔好食
上枱碟魚仔你 又收你十幾蚊

鴻星最好食咪碟魚仔

佢碟魚仔送到嗰下我灰咗